刃牙係咪一本求其打開一頁黎睇就會睇上癮既漫畫?

系= =

係

相撲悶到訓

好想睇希拉里比勇伯屌

又諗起宮本被阿婆嘴死...

打唔夠幾集 勁快完左

推

侵侵果頁